[做你的樹窿] 入黎放低心事同吹水 180

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

quote]自己過嚟[/quote]
想食

幫推

11月8日大家悼念緊周梓樂同學既時候 呢班人竟然咁做 重上埋神枱

認清同路人

。。。。。。

唔開Po

居然係你開

一直等

等南神開

我過緊黎攬你了

小妹想做將軍

是咪中了

南狗開po

我夠知你得英文！

同事比咗罐藍妹我

正！

我去緊尖沙咀

我應該過黎的

看海麼

去買少少野

啱先比油彈到仆街

好醒

由訓醒開始係屋企有野諗加上琴日行得多 腳仔搞唔掂

身子要緊

玩手機玩到得番37%電

震

真係大意了

梳

新年180幾吉利

等煲碌柚葉中

早晨

傻人發現案

新年一定轉涼
小心攝親

有乜所謂
開心就得

碌柚葉沖涼好香

新年最期待嘅除咗利是同假期就係呢樣

啱吖次次等沖都好興奮

香噴噴
同埋有種新一年新開始嘅儀式感

係好似沖完真係會好潔淨咁

收到

咁高嘅

食咗一半

超過30個鐘冇食野了

傻咗？

唔肚餓

我勁

等你沖完涼上hang

好正 但我唔食得

有冇人同我傾下計

傾 黎啦

毒撚 你問我答

有咩傾

Why so sad

執左屋未

A0?

Add你先

冇嘢睇的

我先無野睇

未

A-100

聽講清一清 人都開心d

好彩ok可以租尿袋

走先bye

好少客呀

黎同哥哥玩

想講咪講

我好廢

要早收檔了

點解？

今日真係 easy money

要戒口

五百已袋

留名

我好自私咁覺得好在佢未grad唔洗佢抽簽

漫b

而我就諗盡方法咁慳番幾個百

唔肚餓都要食
食碗粥暖胃

Jar gaaa

比人話我爛賭

料b 下年可摸以都同你過

你係呀

可以

埋b

漫b 可唔可以每年都同你過

拗左先

居然冇胃痛 巧神奇
攤多陣就落去了 到時會肚餓的

想見你了

要快高長大

試下問我

會暈

本身已經愁孤獨 依家仲要迷惘

事b要陪料b的

0

武事的

嚇親你

係咩

點會

好多人入伍 典算

如我所願

做佢ptbf

行行下街暈低

試過

希望有人祝我快高長大

高1cm？

何德何能

互嚇 我係巴黎！

冇啦啦多左咁多人搶料
好忟啊

細細聲講個秘密你聽

笑咗 笑話嚟？

事事會抱住你的

2cm 保守啲

可以的

毒撚無人理

點知原來本身得177cm

嘩原來你咁陰濕

Student 停哂placement la, should be safe ge

你就係到笑
我就匿埋喊

收聲！

邊個會想一個自己重要嘅人上去

咩

南願埋

Winter surge 我係靠佢做精神支柱捱過...我真係唔敢今次講完就無左佢嘅後果，真係驚做到崩潰

你唔理我

有你睇無我睇

頂 咁啱你呢個cm就係#177

咬死你

Plus one

你講個笑話黎聽

頂 早知收返埋以前啲肥仔相

走啦

我就是個笑話

無計了

而家瘦咗？

冇人理我了

我理你

我一見你就笑

Oh baby

有理

三個月後先食

瘦咗幾多？

Why u so sad

真的麼

只可以睇Icon

要攬了

拎個顯微鏡嚟先

猥瑣狗

有冇人支持我減肥

是啊

支持
不過你好肥咩

好淫蕩架呢

19年之前一律睇完就算....

想塊面瘦啲

Bye

我都想

你？

骨大

成功轉型

想打你

燒暈頭痛攰

嚟啦 仲諗

嫌唔夠就攝兩隻

係邊

左右一隻

中間加多隻

話你知仲得了嘅

渣ga

三隻 夠用啦

痛

仲可以兩隻做手套一個當errrr口罩？

搞錯

痴線

唉

拎嘢跟住腳趾撞到個床板尖直角位 痛到爆炸 完全唔夠膽去睇係咪爆甲

紅運當腳趾頭

開始痺痹地

冇架啦 預左少一隻腳趾架啦

好痛 屋企人仲要放聲大笑

佢咪問我睇下有冇腳趾甩咗 係幾多隻

好凍好攰對眼都痛

又恰人了

做咩唔去瞓覺 攤喺張床都好

床板痛唔痛？

震左

瞓左成日了

床板:

滴眼藥水？

佢有冇事？

笑笑黎 冇問題

冇事ge 仲喺度

床板好慘豬 瞓係度都俾人撞

好似燒燒地 全身冇力唔想郁

可能裏面碎咗

咁要join了

你！！！！

佢喊緊了

檢查吓

必理痛 食左先

你去錫返佢

Join !

！！！

我裡面都碎左 個心

輕鬆加入戰團

遠方慰問緊

基本啦

拿個鎚仔 睇睇先

屋企冇 開始餓想落去但冇力唔想郁

你！

出面好凍

唔同你宵夜了

本來都唔係實

笑！

要畀溫暖佢

點解呀

飲杯水先 食少少甜嘢 再落去買 食埋飯食一粒藥搞掂

都幾溫暖

我係被竇都覺凍

第一次黃牌警告你哋

冇得大隻了

漫漫～

病病地 唔好了

買藥俾你啦

水都冇得食 冇甜野

咁你應該病 發冷

幫笑笑暖床

笑

尋日做左了

搞咩

發冷又發熱

真 ...

再碎啲

我好暖

垃圾屋冇水飲

你張床話凍

Ohhh 好慘～
完

頭痛

自己去煲 一係買幾公升水返嚟飲

好啦

冇煲 日日買樽裝

會傳染你的

去買個麵包買埋藥就返屋企

呢個時間邊有麵包

節儉 樽裝浪費 你咁有力氣買5公升都冇問題

禾有口罩

你是女神～

711 or ok

欣宜

屌 馬會跑馬日就唔開

慳啲

屌 駁銀行戶口先

阻住你地 阻住你地 阻住你地

咁都仲可以落注

你仙女～

願願 做咩～做咗虧心事

我一定會搵到方法

救命 語氣好嘔心

買波？

叫人哋轉錢

我見到你自己俾自己嘅評價

哦
盲咗？

我咩都買

你都知呢?

你好正

頂唔緊

有米

搞唔掂

驗吓眼先講嘢啦

Fc by好多人

我乞衣仔

Okay

2356

想入紙了

一日入左三次紙了

我都想排隊 想做將軍

想做事的將軍

邊個正到要你排隊

你都幾貪心架喎

估吓

兼顧到好多個人

唔知！

咩料

其實冇

不批准了

點解

可愛

連鼠？

頭都甩了

花心的 不要了

唔可愛的

但係點解鼠年會有貓？

因為冇貓年

住埋啲窮撚賤種地方先要使得最多錢 唔理咁多了

保護漫b 唔好了

甩咗？

日日瞓醒就燥 燥到打爆部電視先出到門口

dse加油

然後乜柒都唔開 好肚餓

碌走左 唔見左

大家咁話

下次再努力

搵返先啦

年三十.......

入咗紙先

晚。

想換頭了

好得意呀
祝大家新年快樂

收工了

咁你自我介紹下先 睇下你有咩料子

好彩唔係好肚餓

咁早$600

咁你要快啲好返啦

唔使的

又喺度講
我究竟有幾多呢度嘅ig

唔好番拗唔贏的

新年快樂呀

落街吹風舒服啲

你又有

贏左都冇用

我是料

樹窿post手瓜王大賽

新年快樂

呢度好多都有
除咗兩個之外其他都係正常途徑follow

Wowww

贏左又點

有串燒食

你ig有好多ut

講得幾好
可摸耳比多一句黎 咁樣好難交差喎
會比老板鬧的

罷工lor hku cu poly grad 轉行easy la

你睇唔上姐

其實介紹自己主要分開三個部分
第一個部分係基本資料如姓名年齡電郵地址
第二個部分係嘗試介紹自己點樣睇自己例如覺得自己係咩性格鍾意啲咩
第三個部分係對外界嘅客氣說話例如係請大家多多指教之類

我好膚淺
我要第一部分就ok

我是南
19碎
住天橋底

有咩料子

說好的客氣說話呢

大家多多關照

100/100

鐘意踢波打波聽歌煮野食

有人想Cow?

搵到野食未啊

你牛我牛你

有了 有條街勁多

有不正常？

覺得今晚可以食兩個餐

希望我今個新年可以成功增肥

食糖

暈暈地

食野

食緊了

食緊飯都暈

有啲突登做節日生意所以會喺夜晚同節日開 賺你哋錢

依家已經食緊

有呀，即係我上次放低ig tg約蘋果批，咁可能要其他人見到即刻想follow我ig

印象中你好fit?

shut up and take my money

係咪太耐冇瞓

白兔糖

頭先瞓左了

係長期過輕

想比人攬住訓

想畀靚女攬住瞓

頭先52分醒起要沖涼好彩沖完涼之後都未到12點
然後頭先先發現原來11點先係子時

金毛

咁惡

所以要11點前沖涼？

按道理應該係

啱啱睇嗰個code原來呢隻係貓我以為係老鼠
因為今年鼠年

過咗不過是但喇

好正

佢唔夠大

個樣明明就係貓

打埋你

伸懶腰見骨未

是但啦十二點之前都得
乾乾淨淨過新年

隻貓永遠都咁串 屌我都廢事

因為我潛意識以為多咗嘅新icon係老鼠

可以摸到自己後面膊頭下面兩個超凸嘅骨
你明唔明我講緊邊度？

好多人都摸到嘅

但係問到就係點解鼠年要出貓

咁樣打

唔伸都見

我成日覺得會有隱藏icon

巧傻

係

要練背肌了

摸到係咪叫蝴蝶骨

睇唔到佢嘅消息幾日了…
有時真係覺得自己好賤

傲嬌貓 愛上佢了

隻貓好似幾啱我

鍾意痴人的

可能因為之前出咗連狗啲人好想有貓所以而家就畫住兩個先

我家貓貓超級痴人

新年連鼠連貓icon冇隱藏組合, 失敗

我要！！！！！！！

有冇相睇？

黑撚到

但係你用緊狗

好可愛喎...理想型黎

咩事呢

傲嬌好可愛

都冇貓衝

真...佢仲要一邊cool cool的
但擰轉頭就傻傻地打乞痴
戀愛了

你係咪唔鍾意痴身同嗲的

唔係喊緊咩

佢唔鍾意我

你冇得摸

咁又唔係喎 我鍾意的

嬲

我都巧鍾意

好似打乞痴
你地當喊囉
我當乞痴

我要貓貓
事事畀你要啦

我都偏痴同嗲的

負皮

識郁的巧硬的 巧彈的

快啲黎嗲我

你以前成日叫我死開同食屎

巧硬巧大巧黑

求其

覆我未

我咪係屎囉

咩事

夠鐘沖涼了

扮下傲嬌

雲b!

我鍾意你果時你唔鍾意我
我唔鍾意你果時你先黎鍾意我

食宵夜！

唔想覆你住

事唔要我了

想拍拖了

幾時都想

料好有料

傲嬌一定要有 哼

人地睇唔上我啫

增肥workout

我好似認得你隻貓

咪同我爭

咩料先

新年不能

就是料

愛自己

燒賣

哼

用隻貓係連登相認
同係街同女仔講
你好熟口面我地係咪見過有乜分別

炸燒賣

好有形象

cny

之後呢

我叫漫漫 我係巴 仲唔快啲搵我 哼

pmed

黎了

佢cow girl king

Ok

我係
cow我嘅仔仔由荃灣排到去柴灣

假

病就唔好黎住

想學yeah了

我活學活用的

願妹

我而家好大隻唔識病了

我喺牛池灣過緊嚟

有冇人，想傾少少學業/事業嘢

有冇教學

雲哥

你講 大家會一齊覆你

可以呀

一齊過肥年了

講

你收咗我張form先

做乜掛住玩手機 要專心have fun的

你肥？

覆左啦

唔肥咩

係咪架

咁咪好囉 唔通仲繼續發大財咩

吓

show肌畀你睇

唔肥

你玩先嘅

係幾大隻的

肥過你

畀你摸一下

如果呢度冇人肥過我就營養不良了

咁你要食多啲了有人瘦過你的

我真係試過俾人喺街拍我話:喂好耐冇見喎
我:唔好意思你認錯人
佢:唔好玩啦XXX(應該係佢識嗰個人個名)
我:唔係吖你真係認錯人 我唔係佢
佢:吓？你講咩吖XYZ(佢個名)喎 你唔記得我？

....之後我都唔記得係點完了

衝緊去搵漫b了

太靚唯有咁樣識你

Who

你都摸過的

無人愛我

下次我都試下咁樣先

@事妹

係咪宵夜的

覆咗大家啦，希望大家會睇，多謝曬

攬

Wow

你哋由前日講到而家

平過洗衫板

原來有呢招

你巧叻

笑得咁開心

認真post？

佢都唔出的

Lm兩個大隻佬

又學到野了

你冇得join了

又撐檯腳
你走啦
你走咗就唔好再返黎

支持

大隻佬一齊更衣室

冇人Join

願妹嬲了

更衣室潮文？

事事會join的

是咁的，今日，我約咗一個資深大隻巴打飯
點知去到佢就話好肚餓，咁我就話即刻搵餐廳，唔知佢話唔係要去餐廳，佢話要去更衣室，原來佢好肚餓想食我，咁我就梗係唔會就範，但係佢咁大隻我就驚，結果我哋就去咗更衣室

又黎劇本了

專一

要繼續嗎？

我的初戀不太好

甜故？

有少少心事想講但有口難言

浪漫

咁打出黎

下一個會好的

講啦

沒有下一個了

我中意浪漫

我都係
共勉之

唔會的

嗯

我都鍾意
你地快啲寫

不過其實之前老母講過話佢喺街見過一個同我一樣樣嘅女仔 但嗰陣我喺屋企
之後都冇理
再之後有日老母個frd話佢見到我 同我打招呼但我話唔識佢 話佢認錯人
但係嗰日我同老母一齊喺屋企
仲要佢哋都係喺呢區見到嗰個女仔

留名跟進

我去OK租左個尿袋 要比150按金 我叉住放咗喺褲袋度 諗住玩嗰時我唔知點解個插頭爛咗 搞到冇咗150

點解你地唔相認

點解我啲情緒係短時間內急升/跌，重覆好多日好辛苦

有冇諗過搵社工？

我都係的

我未見過我都想見下佢睇下到底似到咩地步

好黑

叫你阿媽拎你張相出黎畀佢睇

我都係

打到你開心返

又打

嚇親人點算

會的

我連第一個都未有

覺得好難得 如果相認到會好有趣

搞到我好想識佢

我以後都唔會有了

好想搵嘢嚟發洩情緒

別這樣想吧

我太煩了

7年俾人帽

我也是

喺度發下up瘋

一見面
佢:你好靚
你:你都好靚
其實大家都係兜個圈讚自己

覺得佢哋冇用，我想搵個人配我喊下

放sem break會出黎食飯

考個dse

有用的

好似幾好玩咁

跟住就多數wtsapp傾

想要女朋友都要的起心肝追架
唔會天跌個比你
有都重到壓死你

我都好想同同我一樣樣既人拗手瓜

拗

宵夜未

我太痴身了

未試過

我食野都好煩

無人夾到我

瞓了 眼瞓

我夠係

早抖

同我拍拖會好攰的

nite

全部都瞓？

急屎了

有排啦 都仲未同阿媽講

去屙 唔好瀨

未返去

佢哋好機械人化，太過刻版，可能我淨係搵過學校社工

等到爆po先瞓

我唔喺屋企去唔到

我細個都係

一齊守夜啦

我仲好細過

有幾細

聽日會攰死我又拜年又剩

總之好細

要保護事妹了

其實佢磨緊嗰條咩嚟

冰糖胡佬

事妹又瘦又後生又m

唔使你保護

要的

屌你唔講我真係睇唔出

又造謠

有邊樣係假？

咦？咦？

鄉下親戚介紹咗條女俾我add佢微信

呢個係做乜鳩

全部中國女人都係雞

想講我條女傾傾吓計突然好冷漠 然後話佢好唔適合拍拖可以點算

一齊左差唔多一年

鬧完交？

咁樣幾危吓喎

揸頸就命，
佢講得出呢句主導權係佢手上。

可以點算
依家好煩惱

可以點算...

法唔法國留住另一半唔係靠對佢好 而忯靠自己條件好